Tvb新聞好撚煩，日日吹奏大陸！

因為我坐係茶餐廳聽到。。。

全家都睇得好開心
有人仲話睇電視咁多野講好煩
明明本來食飯都好開心

好在全家都唔睇cctvb

成日吹大灣區同一戴一露

真係有毒 大陸新聞仲多過本地
節節都會有 近日喺中國有一單xxx掀起咗城中熱話、國家主席日前出席提到xxx、中國外交部發言人對於xxx表示強烈不滿
呢度點都中一單
利申: 屋企焗住長期聽新聞台

一講大陸就白事講到紅事，美國就做乜都係仆街